{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052278",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "마산집돼지국밥"
    },
    "text": "釜山広域市西区コッマウル路31-1に位置するレストランは、お母さんの味でお客様に満足していただけるよう、常に努力しています。 当レストランは西部教育庁の下で運営されているお店で、毎日09:00から23:00まで年中無休で営業しています。 主なメニューにはカルビスユクとテジクッパがあります。 カルビ肉は、小/2人基準で30,000ウォン、中/3人基準で40,000ウォン、大/4人基準で50,000ウォンです。 また、まろやかな味と辛さで選べるカルビチムもあります。 小/まろやかな味基準で30,000ウォン、中/まろやかな味基準で40,000ウォン、大/まろやかな味基準で50,000ウォンです。 豚肉クッパは7,000ウォンで提供され、内臓クッパ、混ぜクッパ、スンデクッパ、別クッパも7,000ウォンで注文できます。 ゆで肉定食は10,000ウォンで販売され、豚うどんと豚麺はそれぞれ7,000ウォンです。 また、ピョヘジャンククは小/8,000ウォン、大/9,000ウォンで販売され、ゆで肉は小/20,000ウォン、中/25,000ウォン、大/30,000ウォンで提供されます。 当レストランは真心と親切でサービスしておりますので、多くの関心と訪問をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このレストランは釜山広域市西区コッマウル路31-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは毎日09:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの主なメニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランの主なメニューにはカルビスユクとテジクッパがあります。"
        },
        {
            "question": "カルビ肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "カルビ肉は、小/2人基準で30,000ウォン、中/3人基準で40,000ウォン、大/4人基準で50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビチムの味は選べますか？",
            "answer": "はい、カルビチムはまろやかな味と辛さで選ぶことができます。小/まろやかな味基準で30,000ウォン、中/まろやかな味基準で40,000ウォン、大/まろやかな味基準で50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚肉クッパの価格はいくらですか？",
            "answer": "豚肉クッパは7,000ウォンで提供されます。内臓クッパ、混ぜクッパ、スンデクッパ、別クッパも7,000ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "ゆで肉定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "ゆで肉定食は10,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "豚うどんと豚麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "豚うどんと豚麺はそれぞれ7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピョヘジャンククの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピョヘジャンククは小/8,000ウォン、大/9,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "ゆで肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "ゆで肉は小/20,000ウォン、中/25,000ウォン、大/30,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランのサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "当レストランは真心と親切でサービスしておりますので、お客様に満足していただけるよう努力しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランへの訪問をおすすめしますか？",
            "answer": "はい、当レストランはお母さんの味でお客様に満足していただけるよう努力しており、多くの関心と訪問をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 569
    }
}